其實見返一個想見好耐嘅人係咩感覺？

離一離題先

平時生活壓力大
喺網上搵啲嘢笑下開心下係人之常情
基本上都係中意食花生
但都有啲放低幾句毫無意義留言去攻擊其他人搵下存在感嘅人

網上討論
唔應該係咁
亦都唔止係咁

白馬絲要輕生
冇人知佢會嚟真
平時啲難分真與假po泛濫
大家都當咗係個假膠po咁討論落去
冇諗過有咩方法阻止到
我唔識講喺邊個嘅責任
只能怪扭曲嘅網絡風氣造成

男朋友幫女朋友綁鞋帶咁
就咁一張相睇唔出女朋友係咪有咩唔方便唔舒服所以男朋友幫佢綁
但有啲人就話個女仔係乜乜垃圾咁大個人鞋帶都唔識自己綁
其實咁樣同啲老人家影張相話個女仔唔讓關愛座放上網批鬥無別
事實上有可能個女仔係嚟緊m先坐
人同人缺乏溝通理解
唔識得企喺人哋嘅角度諗下
以致齟齬日生
成件事係不斷惡性循環
雖然事實上廢老真係佔多數
以致大部分人因為不便或者對不滿廢老種種行為而唔讓
就算個女仔無不適不便
又有人話個男仔咁做有問題冇尊嚴
但換一換角色
你幫自己啲仔女綁鞋帶會唔會冇尊嚴？
難以理解點解會將尊嚴取決係呢啲事上面
唔排除係對現實生活中受到男女平等不滿而作出反抗聲音又或者純粹酸
無論點都好
呢啲說話其實幾傷人
攻擊其他人唔會令自己開心咗
存在感可能會得到嘅
但更多嘅只會係反感

好多人拋個心上嚟發洩呻下傾訴下
或者可能係假膠po
我唔識分
但佢哋反而會喺網上受到更多言語壓力
言論自由嘛
擁有嘅時候係應該好好珍惜
我接受嘅
但唔願意被同化
和而不同

網上討論
唔應該係咁
亦都唔止係咁
我相信仍有人想真心討論同分享

唔知咩緣故前晚佢竟然會accept返俾我follow佢ig
知道佢26號終於實現夢想開鋪
雖然之前一直知佢係邊返工可以見到佢
但唔想嚇親佢所以一直冇去搵佢
因為聖誕假期淨係同佢一齊過過以外咁多年都係自己”牛”喺屋企
所以特別想見佢
加上想了結咁多年嘅心願去見下佢
都想係佢間鋪開張嗰日去為佢打下氣
其實諗咁多個理由都係想俾個藉口自己膽粗粗去見佢一面
因為真係好想好想見

唔想阻住佢
驚太早上去會有好多客喺到
所以喺係街徘徊
順便特登去其他地方買咗啲以我所知佢中意食嘅嘢
終於等到10點先上去
覺得嗰一刻過得好漫長
時間停頓咗咁
喺門口望到佢好認真咁埋緊數
嗰一刻先再一次feel到自己啲心跳因為一個女仔
嗰一刻好想喊
一直以嚟好欣賞好中意佢咁認真投入做一樣嘢嘅樣
又糾結掙扎係嗰層徘徊咗兩三分鐘先冇咁緊張再行入去
一入去嗰下嚇親佢
因為佢唔知我點解知佢喺到
但其實我一直以嚟都有默默關注緊佢嘅近況
間中都會有朋友無啦啦同我講佢嘅嘢
可能知我一直未放低想幫下我
抑鬱係喺入面咁多年
可能有好多嘢我想講想表達
有好多問題想知答案
但真正見到佢嗰一刻
所有說話都化成咗一直以嚟既思念
咩都唔識講
只係簡單講下大家近況
佢邊埋數邊傾
我邊扮睇嘢邊傾
雖然嗰段時間氣氛好靜
靜到我聽到自己心跳聲
但又唔會好似對住其他人嗰種尷尬
感覺唔係對係一個陌生人普通朋友
反而係對住親人
好似佢其實一直係身邊
但唔知佢諗咩
愈在乎一個人反而愈睇唔透
雖然想等埋佢收鋪一齊走
但覺得自己會阻住佢
係咁望自己隻錶
見差唔多就買埋嘢就走了
因為10點嗰時上去成棟嘢已經幾乎冇晒人
樓下條走廊都熄埋燈咁
所以係附近等咗陣
見佢安全行返多人嘅地方自己先走
雖然好多嘢講唔到
唔知仲會唔會有下次見面
但至少自己呢種內向被動嘅人可以見到佢一面其實已經好心足

其實大家見返一個想見好耐嘅人係咩感覺？
覺得自己已經有病態
但唔知係咪好嚴重

有試過 見到個刻覺得之前想講既野都唔重要了
只係想好好享受同佢相處既一分一秒
已經心滿意足

應該會想喊
中學之後5 6年冇見過

話就話好想見 但其實見到既話根本唔知講咩好 又會好驚對方見到自己

6年冇見
見返佢好開心 有心跳既感覺
之後同學聚會食左餐飯

發現以前好多既遺陷 令到同佢既距離拉開左好多
連好似以前咁嘻嘻哈哈互串咁溝通都做唔到
心熄 放手了

如釋重懷
但你應該係佢事先知道嘅情況下見面？
我都想享受嗰時相處嘅一分一秒
但無奈唔知對方點諗
唔可以停留多一刻

我後尾行出門口嗰下真係喊咗
未來太多未知太多變數
有機會見就盡量見
免得遺憾終生
但都唔好亂嚟
起碼知道對方唔會討厭你先
打搞到對方就唔好啦
我都係搏一搏

結果點都好
至少自己得到答案
人生唔會有太多牽掛
未嘗唔係一件好事

就算諗到想講咩
到咗見到嗰一刻未必講得出
成個腦空白晒
可能一心只想時間停留咁
不妨諗辦法試探下對方感覺先
我其實都好驚呢樣嘢
每次見佢都好驚
驚見到佢係因為驚佢見到我而諗起啲唔開心嘅嘢
我都係搏一搏
打開門嗰下好緊張
好似求婚大作戰咁打開度奇蹟之門
希望改變啲嘢

好似好多野想講
到頭來出口既得一句：好耐無見

唔敢諗

會想喊
講唔出嘢

我呢刻都仍然好想見妳
五年有多啦

我知妳呢期唔開心
我都知我唔再係喺妳身邊陪住妳嗰個
我不好不要緊，妳一切安好就足夠

喺地鐵站見到
唔知點解下意識即刻擰轉身走

我真係諗唔明點解唔方便都要著要綁鞋帶嘅鞋
幫仔女都唔應該啦，除非bb仔，bb仔都唔會買d咁嘅鞋俾佢著啦
小學生都要學綁鞋帶啦大佬
再講，真係唔識欣賞綁鞋帶有咩咁sweet
有冇諗過係韓劇咁做所以先有咁嘅諗法
利申由細個開始見人咁做都覺得佢成個奴隸咁

Eh..
純粹我覺得啦
應該唔係所有女仔都有唔使綁鞋帶嘅鞋呱除非拖鞋啦
但著拖鞋出街被人踩好易仆
身體不適唔方便應該唔會仲著高踭鞋呱
想著得舒服嘅而大部分人都會有嘅應該係得呢啲綁鞋帶嘅鞋
都唔會預條鞋帶成日會甩

幫仔女又唔係話完全唔應該
想佢獨立學識自己照顧自己當然要佢自己嚟啦
但有時都可以例外
小朋友論論盡盡咁
父母可能會情不自禁之下幫咗佢
再換一換角色諗
幫年老嘅父母綁都係人之常情
都係想幫對方姐
唔需要太執著呢啲嘢
情侶之間做呢啲又唔一定為sweet而做嘅
都係想幫下另一半
如果雙方咁相處得開心舒服冇問題咪算
有時見到對方拎住咁重嘅袋都會主動幫佢拎
但反而係個女仔驚其他人睇佢男朋友嘅目光而唔想另一半拎
男人能屈能伸應該冇咩好計較
又唔係要個男人跪晒喺地下幫對方綁咁
如果係個女仔命令式咁要個男仔幫佢綁就話係奴隸姐
都係嗰句和而不同
又唔需要咁評論人哋

諗起Eason首好久不見
好唏噓

毫無心理準備應該都會咁
無論之前邊個對唔住邊個都好
嗰一刻見到都唔知講咩
避得就避啦

唔敢諗，冇面目面對佢

咁波鞋都有就咁笠嘅款，或者魔術貼嘅...
手袋又係一個襯唔襯嘅問題，女仔拎d唔適合嘅款都俾人覺得柒啦
例如大陸人著到好斯文，但就孭背囊著波鞋
最後個利申其實係想講，當小朋友冇機心嘅時候都係咁諗，更何況一d唔會咁做嘅大人
我明男仔會覺得冇所謂，但作為女仔係咪真係應該俾自己男朋友沐浴喺呢種目光之下呢...

佢唔俾我見

早幾日真係見返，見返之後個腦不停都係佢

波鞋款式的確係有好多
但其實未必真係個個女仔都擁有咁多唔同款嘅鞋
唔執著呢點啦
單憑一時三刻一張相真係唔知實情係點
你講嘅嘢有你嘅道理
我打篇嘢都係想表達有好多人言而無據無理
留言淨係挑起戰火想搏突出搵下存在感咁
又有好多冇獨立思想嘅人跟風係到講
搞到成個網絡風氣扭曲晒咁
冇人再認真討論

你大獲啦

真係受傷就唔好要靚唔要命啦
我都明嘅，有d人係為發洩，咩po都嘈一餐
btw我都唔再離題啦

既然人哋都表達咗佢嘅睇法
就唔好強求見面啦
自己點都唔開心㗎啦
但我諗你都唔會為見佢而令佢唔開心吧

呢一年黎好努力讀書改過自己都係希望可以見番佢。
雖然到最後都叫做搵到答案，但頓時覺得人生好似冇咗努力既目的。
錯過咗好多野，當罰下自己當初係幾咁仆街啦。。。
係時候move on了
祝你幸福。

樓主你成個人都好高質
可唔可以再打多啲你同佢既事放上黎
你既文字好有條理之餘都好動人

我都準備見個個人
見唔見都係經常諗起佢
雖然見唔見都唔會有咩關係上既改變
好想做到見左都依然可以平復情緒

像我在往日還未抽煙

我覺得講到句你依排點啊？已經好好
現實真係見返既話我應該會驚到走左去

6年冇見 呢幾年間唔中都諗起佢但都冇主動搵佢
到前排有一日佢無啦啦約我出黎食餐飯
果下係開心嘅但同時又覺得咁耐冇見會尷尬又驚dead air所以唔知去唔去好
不過最後都出左去

由見面真係有少少老尷
到慢慢吹下水講返呢幾年嘅事
發現個感覺好熟悉好舒服同6年前一樣冇變過

中學畢業之後就冇再見過
一直都好想可以再見佢一面
係個腦度ff過好多次但始終都冇撞過
前排因為去搵朋友影畢業相撞到佢
果一下係呆左唔識比反應又有d緊張
我有少少近視但果日冇戴眼鏡
但我望到個背脊用0.1秒已經認得出係佢
偷偷地望左幾眼但唔敢同佢打招呼
影完相一行出棟building d眼淚就吧吧聲流出黎
係自己完全控制唔到果隻
雖然咁講好似有d誇張但果刻我真係咁樣
其實已經放低左
但係佢係我心底係一個好重要既人
即使以後可能都冇機會再見
我應該以後都唔會好似以前咁咁愛一個人

好似講到有啲誇
多謝你
無論現實生活上或網絡上
如果多啲好似你咁願意花少少時間去欣賞讚賞其他人嘅人就好了

我同佢嘅故事唔知仲可唔可以繼續
以前啲故事有機會有時間可以講下
其實現實中我唔係一個好識得表達嘅人
反而喺觀察人嘅一舉一動一言一語方面較為靈敏
好多一齊嘅經歷仲係腦海
但最深刻嘅係啲好小事
好多人覺得對方有時做啲嘢係理所當然
忘記咗對方所表達嘅心意同背後嘅意義
有件事真係不得不提
有件事發生喺我哋相識無耐
我無意中提及過我好易手腳冰冷
咁啱有日就氣溫急降
我手腳冰冷到寫唔到字
個頭又凍到痛計唔到數
我同佢唔同班
我仲要上到六點半先放
佢早過我放就即刻去買杯熱華田送到班房門口俾我
嗰刻我感動到差啲喊
有其他人覺得係一件好小好小嘅事
覺得不足掛齒繼而冷笑一聲
但對我嚟講其實係好感動嘅一件事
對方會記住你所講過嘅一切一切
我覺得細心體貼係呢啲位最令人感動
而唔係大時大節送份貴重禮物俾你
前者係完全發自內心對你好
後者唔多唔少只係受到社會規範或節日氣氛需要嘅影響而做
有啲更甚係為咗po上網炫耀
禮物我反而欣賞對方送嘅係DIY手作
雖然未必實用未必見得人
但起碼對方願意喺你身上花時間花心思呢點真係好值得欣賞

！！！我都覺
其實肯花心思整既禮物係會比一切禮物更加有紀念價值同令人感動
尤其係佢由可能0認識再去比心機學整好一樣野送比你氹你開心
收到果下真係會好冧
希望你同佢既故事可以繼續落去呀
祝福

平唔平到復情緒有啲難講
但見面之後知佢近來安好
應該唔會好似之前咁嚴重心掛掛

想見三年，但都冇係街撞過

扮偶遇

高質樓主

完全同意最尾果十二行
有心為對方付出真係好值得欣賞

同你一樣，大概半年前佢冇啦啦accept左我4年前既ig request
仲會like我d 相，但近兩三個月已經冇

聖誕同佢講聖誕快樂順便傾下計...佢有應我，有話唔介意
都係輕輕問下佢近排點，但都係我問佢答

但第二日再搵佢就冇再應我.....

尋晚又夢見佢...耐唔耐三兩個星期一次

利申, 分開左五年，我都結埋婚。其實已經放低左，我希望只係我潛意識覺得當年分開冇好好地咁傾，唔想精神上對我老婆出軌，但發夢我真係控制唔到

老婆唔好mon post唔該

如果我係你老婆一定hurt 揀到仆街 自以為情聖仲喺度諗點解會夢到ex

佢知架，我有同佢講
我仲同佢share話公司有個同事好索，佢都認同仲叫我有料咪溝人囉
我地兩公婆冇咩秘密，佢電話都係入我acc一睇發送匣就知我出咩post啦

你講得好啱
比第一次認識講嘢更需要勇氣

樓主係女嚟？

唔係呀

我已經聽過幾個男仔，包括我ex，隔左一段長時間先蒲頭
然後解釋自己好努力改，諗住改好先搵返對方
大佬，世界圍住你轉咩，佢又唔係識讀心術，你咁耐冇行動，就算心未死都心淡哂，最後放低埋啦

其實會係不如不見既感覺

當下覺得佢樣衰咗
都係你問我答咁
不過過咗2年我依家先知佢喺邊到讀書 我問嗰陣佢嗰樣仲好詫異